[console_scripts]
scanengine = scanengine.cli:scanengine

[scanengine_output]
csv = formattedcode.output_csv:CsvOutput
html = formattedcode.output_html:HtmlOutput
html-app = formattedcode.output_html:HtmlAppOutput
json = formattedcode.output_json:JsonCompactOutput
json-pp = formattedcode.output_json:JsonPrettyOutput
jsonlines = formattedcode.output_jsonlines:JsonLinesOutput
spdx-rdf = formattedcode.output_spdx:SpdxRdfOutput
spdx-tv = formattedcode.output_spdx:SpdxTvOutput
template = formattedcode.output_html:CustomTemplateOutput

[scanengine_output_filter]
ignore-copyrights = cluecode.plugin_ignore_copyrights:IgnoreCopyrights
only-findings = scanengine.plugin_only_findings:OnlyFindings

[scanengine_post_scan]
classify-package = summarycode.classify:PackageTopAndKeyFilesTagger
consolidate = summarycode.plugin_consolidate:Consolidator
filter-clues = cluecode.plugin_filter_clues:RedundantCluesFilter
is-license-text = licensedcode.plugin_license_text:IsLicenseText
license-clarity-score = summarycode.score:LicenseClarityScore
license-policy = licensedcode.plugin_license_policy:LicensePolicy
mark-source = scanengine.plugin_mark_source:MarkSource
summary = summarycode.summarizer:ScanSummary
summary-by-facet = summarycode.summarizer:ScanByFacetSummary
summary-keeping-details = summarycode.summarizer:ScanSummaryWithDetails
summary-key-files = summarycode.summarizer:ScanKeyFilesSummary

[scanengine_pre_scan]
classify = summarycode.classify:FileClassifier
facet = summarycode.facet:AddFacet
ignore = scanengine.plugin_ignore:ProcessIgnore

[scanengine_scan]
copyrights = cluecode.plugin_copyright:CopyrightScanner
emails = cluecode.plugin_email:EmailScanner
generated = summarycode.generated:GeneratedCodeDetector
info = scanengine.plugin_info:InfoScanner
licenses = licensedcode.plugin_license:LicenseScanner
packages = packagedcode.plugin_package:PackageScanner
urls = cluecode.plugin_url:UrlScanner

